急 炮台山要幫手

街坊圍屌黑警 然後比黑警圍
而加吾放人

推

我無野講

推左先

推啊

推！！

圥救人啊

要人

diu come

要記者

推！！！

行過都比人拉